(玩命) 有冇巴絲打淘過蜜糖?

之前係淘寶買左一盒，d蜜糖係幾靚可能佢濾得唔好有雜質(有蜜蜂腳etc. ) 有冇巴絲打淘過靚蜜糖推介

腳膠一流

痴線